示威者門外發宣言：不排除成立臨時立法會

包圍中聯辦的示威者在傍晚 7 時許宣讀宣言，重申民間五大訴求，又表示不排除會成立臨時立法會，捍衛香港民主。

示威者在宣言中自稱是一群香港市民，表示自 6 月初以來，數以百萬計香港人以和平非暴力方式向政府表達「反送中」的訴求，事件其後更令五名香港人犧牲、以死相諫，期望喚醒政府的良知，可惜只換來冷漠的回應，完全無視市民訴求，政府更放任警察以暴力對付市民。宣言指政府選擇與民為敵，重申五大訴求，包括：1. 撤回逃犯條例修訂；2. 終止一切對被捕示威者的法律程序；3. 撤回 6.12「暴動」定義；4. 成立獨立調查委員會調查警察；5. 以行政命令即時解散立法會及實現雙普選。

發表宣言的示威者表示，不願意見到再有香港人犧牲，又稱會以一切方法迫使政府回應。又指控自主權回歸後，政府惡法不斷，不排除成立臨時立法會，以捍衛香港的民主。

各位不如集中傾返上環西環
上環黑警暴力唔夠文宣 有另一個post 好詳細
西環呢個宣言都好緊要 更加係係主流媒體鮮有出現
今日林鄭話左比我地聽元朗市民既人生安全係佢地眼中係比唔上一個中國國徽
政府再唔回應五大訴求
我地就要真係做野
請講下點實行 有咩需要準備
咩都講下 元朗既仇一定要報
但我地要對準政權

推

.

何妖係中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事
西環,元朗同樣重要
唔好分開講就真, 要相提並論

呢個立論其實合理但時間上唔成立
去西環其實我有份行都係行到中環先知會去
元朗其實已經講左成個星期 一開始個個都覺得係鳩up
當然兩邊都要講 最好當然三個方向都講
1.西環宣言
2.上環警暴
3.元朗恐襲
但因為元朗真係太過太過震撼，大眾好容易就會聚焦左去另一邊，連登咁大個同溫層都無乜人講西環上環，更何況同溫層外既人，我地要成功要升級就要繼續將我地既信息發放出去
元朗已經令好多政治潔癖既人醒左dd,我地要靠呢下比更多既資訊佢地 令佢地明白我地唔係暴徒

push

光復香港
時代革命

放心記者唔剩係得一個
報紙media 亦唔係得一間
睇返方向報, 直情將元朗恐襲降溫
更加證明比大家知係黑報, 方向報既背後老細

當然啦
但要盡力發放比最多既人
我地要再升級都要方向
依家方向已有 係點樣去行

推！光復香港 時代革命！

724 有飛無飛都好 大球場見

有無上環既片既整合啊

係 好撚嬲

呢d 真係要上熱門

光復香港

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

推，大家唔好忘記上環呢單野

Pusj

Push

當差佬都咁明顯警黑合作
就要有民間自衛隊

當政府都冇能力維持秩序
就要有民間政治系統

罷工 罷市

好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係服務型嘅政府

完全唔係時機...

推啊，文宣去外國。

完全係時機
警黑合作白衫走警察入
時機天衣無縫
警察唔保護市民
我地有責任去保護身邊其他人

ＰＵＳＨ

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

up

再up

last up

*動物台版塊使用權公投*

動物台動議成功，上環事件有關討論可到動物台進行，以減少資訊混亂

見字請幫忙copy宣傳

成立臨時立法會同政府!

港共政權只會話天荒夜談

我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

已簽
光復香港
時代革命

推動依場運動繼續下去的能量

1. 對政府長久以來的不滿
2. 仇恨憤怒
3. 對離逝的人的歉疚
4. 想香港變好的心（最重要 別忘記）

臨時立法會？？
有無認真plan過？？
唔好隨口講

依家咪plan
依家咪傾
唔好睇低香港人

[文宣必入][連登仔必睇]第一屆臨時立法會議程 及臨立會秘書處職能

push this
極重要

上環POST人手置頂

係時候討論番西環啦

光復香港 時代革命

推推推

光復香港 時代革命！

【HKSDF】香港自衛隊

推 呢個宣言好重要

同七一宣言一樣無人理

仲話獨立連臨時立法會宣言都唔睇

pish

對準政權 28西灣遊行

人？？？？

推上熱門